其實今次教 chem佬已經好過 Patrick sir 好多架啦

起碼冇拋幾條問題比你先

唔知張 sir 仲係咪城大度開 ipad 播片

用 iPad 影相

影你條毒撚有幾樣衰

影樓豬老母俾屌